「突發有圖」觀塘線白衫人被鏍絲釘插穿身體

727求求大家一定要入元朗幫手。

支持勇武但一定要對準目標，對準政權，對準鄉黑警。任何對準鄉黑警嘅行動都可以，如果被攻擊更加一定要自衛還手！但係元朗就算南邊圍都好，都有好多普通市民，如果唔肯定對方係咪鄉黑警，唔好搞佢，否則我地同鄉黑一樣殘害香港人。唔好搞到普通市民。

727元朗見，光復香港，時代革命！